為食女立志做醫生

環姐冠軍被爆與最靚仔醫生拍拖
2016年03月21日(一) 06:50

俊男美女真係幾配！

【東網專訊】 早前環球小姐競選發生咗單超爆嘅新聞，宣布冠、亞軍時竟然搞錯咗，原本亞軍嘅哥倫比亞小姐阿里阿德娜（Ariadna Gutierrez）變咗冠軍，個后冠都未戴夠一分鐘就畀人除番落嚟，「失而復得」嘅菲律賓小姐皮婭（Pia Alonzo Wurtzbach）就成為最後大贏家。
皮婭因為呢件事注目度畀歷屆環姐冠軍都要高，好多人都關心佢嘅感情問題，皮婭就話為咗履行環姐嘅職務，其他嘢都會放低先，點知話口都未完，就有傳皮婭同被喻為最靚仔嘅醫生Mikhail Varshavski拍拖，靚仔醫生嘅追隨者即時心都碎埋，不過睇番佢哋自己甫嘅合照，俊男美女，又真係幾襯喎！

合照合照
被喻為最靚仔嘅醫生Mikhail Varshavski。被喻為最靚仔嘅醫生Mikhail Varshavski。

合照合照
呢一幕夠晒經典。

環姐冠軍皮婭（Pia Alonzo Wurtzbach）

好撚柒個環姐 好撚似拍hardcore av果d 鬼妹

好型仔

有無link

為食女 立志做醫生

又回帶

為 食女 立志做醫生
have a wish to do doctor because of eat girl

為食女 立志做醫生
have a wish to do doctor because of love eat

為食女 立志做醫生
───
love eat's girl Lap Chi want to be doctor

為食女立志做低醫生

Lap Chi

good morning

Yorkshire Moment

美國隊長